{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 비지니스 호텔 J7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 さらに、予約料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 超過人数につき1万5千ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 また、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室後は駐車が可能で、無料映画視聴が可能なOTTサービスも提供されます。 食事も可能であり、関連施設や手荷物預かりサービスも提供しています。 さらに、客室内のアメニティとVODサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過人数につき1万5千ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時はどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室後は駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料映画視聴ができるサービスはありますか？",
            "answer": "入室後は無料映画視聴が可能なOTTサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "食事も可能であり、関連施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "手荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "手荷物預かりサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが客室内に備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはさまざまなアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "VODサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "客室内でVODサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 467
    }
}